吸引力法則討論

吸引力法則，自己2008接觸
的確我好多想做的事，最後都做到。
例如工作上，我做過政府工，大公司，揸巴士，好多行業都試過。每份工做之前我都有運用黎個法則去吸引，我用的方法係，相信自己可以做到，然後生活得開心都吸引。自然會有好多貴人岀現，幫我去完事。

但當我得到我想要的，之後要付上很多代價，什至係我發現我一直想追求的，當我很到後真心覺得唔係自己想要。

但人生上，好多時無刻意追求的，反而可以獲得更多。到底係咪唔應該設定個目標，只要開心生活，就連我無想過的，而又適合的，都會好順其自然進入我生命？

呃自己

吸引力法則 係指 吸引同你狀態/頻率 相若嘅人與事物

只要你做返真正的自己，就自然可以吸引到真實的你你所需的人與事。

呢個亦係吸引力法則的最高境界，隨順。

請受小弟一拜

你吸引到D咩？

所以好努力減肥嘅人減唔到肥因為佢地唔係做自己？

唔係做自己係背後一個深層次的原因

但更明顯既原因係
想減肥 姐係將自己聚焦係 肥呢個狀態，自然吸引相同的現實出現

建議改變一下，例如想像自己已經擁有 完美的身形時的狀態，飲食同運動只係維持健康的身體

吸引力法則等同 落訂單，係要一段時間先會出現，如果未出現前你懷疑，就等於取消訂單，自然無效

大師 多多指教
但係我對住自己真係好難覺得佢完美

擴大對完美既定義。我既身形點解係唔完美？背後有咩信念支撐住？ 社會的觀念？社會的定義一定係啱？唐朝對美的定義 同而家都唔同啦。

內在顯化外在
當外在 唔符合內在的時候，表示你有 信念支撐住呢個現實。或者身體有野想提醒你。

想改變現狀，就要改變背後的信念。
例如
食甜野會肥，我食好多甜野，所以我變肥。
咁點解食甜野會肥？ 有好多人日日食都好fit 喎。

好多時食同肥未必有直接關係，大把人食好多野一樣好fit

肥可能係因為你需要肥。

可能係因為你覺得自己虛弱，無安全感。所以身體就用重量令自己變得強壯d
又或者你無做自己想做既事，所以積聚好多能量係身上。

上面好似講到離哂題，其實背後既原理可以慢慢理解。

簡單而言，你可以
第一，每日花少少時間想像 當你擁有你想要既身形時既感受，你會得到d 咩etc.。
第二，相信呢件事會係完美的時間出現，而且唔帶有任何期待。
第三，嘗試改變內心的信念。

好厲害
從來無唸過肥係因為需要肥 少肥都覺得多餘
因為肥比社會描繪得好負面🙈
唔比任何期待好難做到
可唔可以教授一下

但無安全感係雙輔雙承
姐係肥令我對自己無安全感
無安全感令我肥
但係叫我姨家就覺得有安全感又好難喎
因為個肚腩真係係度

Btw欣賞你條理清晰